應承我 每日花少少時間關注12位手足

今日已經係送中第十四日

有線9月5日出咗新聞
12港人偷渡被截 律師引述公安：或涉當蛇頭組織他人偷渡 若改控罪嚴重可囚終身

急需大家幫忙
去逼政府回應
至少要安排律師成功見面
爭取基本人權
如果我哋都唔出聲 唔關注
政府可能都係繼續冷處理
手足真係唔知會變成點

我哋有乜可以做？
文宣share出去！！增加關注！關注！
煲大見唔到律師呢件事佢！

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家，詳情睇pin

幫手share出去
願手足平安

Twitter/reddit戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

#save12hkyouths

唔知今日仲有冇人

推

不要放棄

唔會放棄第十四日了

有！
做唔到野唔代表唔做野

繼續關注

12個都不能少

用咗不推文

謝謝你

謝謝你仲記得

記得

政府幾時先會回應

手足被毒打已經兩個星期

好擔心

每日都要上Twitter 做任

Push

我哋無野做到
但要keep關注

sry

感謝你 但p牌推唔到可以Twitter

唔緊要

多謝巴打日日開post關心手足

再推

今日少咗

推 11男1女手足需求大家

都認到大家一齊推咗咁多日

每日用幾分鐘 手足用緊一世

每日都關注緊
識其中一個

我都識一個

唔好喺呢度講太多

一推再推

你都係唔好講太多

我睇報紙識佢

ok 明咗

辛苦了

生要見人

你睇新聞都識啦
我記性唔好只係記住左一個名
會努力記埋其他11個名

唔想有下一句

我都努力記緊

也謝謝你

樓主係咪識佢地，日日出幾個post

想講明明好認真 但用完連豬好膠

你用不推文 我再答你

你用推文 我先答你

自膠一打先

Tui

Help

有邊個香港人唔識佢地

佢哋唔會咁好人日日去關注
得我咁得閒

幾時先返黎

係一個迷

辛苦你

retweet #save12hkyouths

希望番到黎

你哋推辛苦啲
每日都見到你地

Pish

Retweet

個個香港人都識佢哋

忙完 強勢回歸

Thanks

辛苦了之前都見你推

之前應承左你你之後出post都幫你推

好人有好報

Thx

唔知幾時會有消息

今日之鋒有提起

承你貴言

都謝謝你推咗幾日

推呀

Retweet 下好冇

只係見到推幾下，唔使多謝
多謝你提醒我哋就真

今日出面太多post
努力推比多啲人睇

係咪仲搏殺緊

一定要冇事

食完飯囉

頭先係到睇月餅，然後諗起佢哋

團圓

唔好再推啦,
一見到句 "應承我" 就覺得小學雞咁,
又俾人用黎笑, 膠化哂場運動

今日啲人放假行街 應該要過多陣先上到trending 希望夜啲上到

都笑咗14日了
話送咗中仲點幫

希望今日都上到

我都覺得改返救人好啲， 呢個標題好似唔係好急咁

聽日再改

白宮聯署 已經有77,000

多咗好多
會唔會好似抖音咁停咗

今日個名開衰咗

仲差3000個邊個未簽呀

對唔住 借個位

所羅門叫封殺微信同TikTok

仲差

pish

區議員嗰個係咪已經廢咗
升得好慢

就嚟百萬

就嚟八萬

諗過 其實就算百萬都仲要繼續推

推 希望大家盡自己的力量，幫下個12人 - 分享自 LIHKG 討論區

twitter 好少推區議員嗰個

係咪因為全中文
但其實佢嗰個都算重要
因為係直接比香港政府睇

係

我見佢本人都好似冇再講
可能因為忙其他野？

語音輸入出錯 八萬

滿咗十萬都應該要推
因為好多達咗標嘅聯署

飯前推一推

手足有無飯食

律師都見唔到
可能比人折磨緊

係咪真係因為開錯名 冇人入

每日都撞到你

仲未上熱門嘅

每日都開

所以唔存在改錯名

今日行街 一定好多post蓋過

大家注意出面啊 應該

擔心係因為topic唔好

唔會啦

咁我照推咗先

大議題嚟㗎， 連歐洲都叫重啟選舉

今日太多大新聞

推！！！

麻煩大家了

奶醬

別灰心

唔好sad

從未忘記

又係你

見到應承我負皮左先

要人推po嘅地方就有我

咁下次用麻煩你

希望最少第37日有消息

Twitter 靠大家

推！

望就咁望啦

半分

？

開po同整合都辛苦

死仆街

見到你哋已經整合好

推爆佢

好撚sad

得閒返嚟推推

唉 頂住頂住

基基

小難聽

襯你個樣

同你推爆佢

Thanks無言感激

唔好灰

感謝手足
要人！
推1

感謝手足
要人！
推2

感謝手足
要人！
推3

感謝手足
要人！
推4

感謝手足
要人！
推5

感謝手足
要人！
推6

signed and push

感謝手足
要人！
推7

感謝手足
要人！
推8

感謝手足
要人！
推9

感謝手足
要人！
推10

重要 post

#save12HKyouth

推推推推

國際線有任 請每日推Post

Respect🙏🏻

應承你

push

keep住關注

大陸律師都肯發聲
點解香港人唔理呢

痴撚咗線

推1

推2

推3

推4

唉

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推啦

推11

推12

事實擺在眼前
12個condom

大陸律師都肯發聲
點解香港人唔理呢

Twitter/reddit戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

7
1

真心佩服個律師

勇者

真係想標題撚一次

其實好無奈 件事咁大 淨係出咗幾日聲

今日太多

你知唔關事
呢十四日都係我哋推post
小部分人ig fb twitter
炒咗幾日已經無人理

我都想正能量
但係不得不承認 佢地依家真係好似condom咁

up

無人幫到係咪真係代表日子繼續過
唔使理

唔好灰心

唉 對唔住

唔好放棄

真係好無力

係佢地唔出名但唔係無付出
黎智英周庭又咁多人講

手足唔係condom

我都想頂住

這是我的義務

分分鐘坐一世 或者 比人虐打死

真的 謝謝你

p

welcome

希望冇事

好多人都係睇到扮睇唔到
一句幫唔到就放棄咗

辛苦手足 你都入咗嚟幾日

你都係

推哩個

幫手簽呀!!!!!!!!!

一個都不能少!!!!!!

Deadline Fighter

簽完再SHARE!!!!!!!!!!!

幫手推!!!!!!!!!!!!!!!!!

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!

謝謝

唔好停呀!!!!!!!!!!!!!!

應該的

推上熱門!!!!!!

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHH

SIGN, RETWEET & SHARE!!!!!!!!!!!!!!!!!

推上去

唔好停!!!!!!!!!!!!!!

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫手推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

核彈

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

COME ON

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲未得呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

retweet

繼續推

簽完再SHARE再RETWEET!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家幫幫手

推呀!!!!!!!!!

唔好俾佢停!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推上熱門呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好多手足仲受緊苦, 大家幫幫手!!!!!!!!!!!!!!!!!

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

推上去
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人加油!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

PUSHHHHHHHHHHHHHH

RT

再推!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇手足識其他語言

點解熱門咁多垃圾POST架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

花木蘭死開啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我每日都問呢個問題

鍵盤戰士開工啦!!!!!!!!!!!!!!!!!

內地律師助偷渡港青遭五毛圍剿 接受《蘋果》專訪：當局認為案件重大敏感

大家可以推埋呢個

照推呀

有冇手足識其他語言幫手翻譯下

呢度難啲搵

推爆佢 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到有手足見到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呀!!!!!!!!

上熱門

衝啊

隔離po cop返嚟

TV asahi

每日新聞

PUSHHHHHHHH

堅持!!!

一直有rt

但我做咗心理準備，救完在港囚困嘅手足之後，要北上救人，希望機會盡快到

推啊

明明袁巴吹雞...依次真係...

救命

你跟貼D啦

做咩

差兩萬

手足平安

twitter戰線

comment #save12HKyouth
retweet link 喺入面
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

retweet

#save12HKyouth

睇黎今晚難上trending 都係hkpolice，Hongkong
不過好彩呢個po都仲有人見到

有冇人識其他語言幫手翻譯下

雖然我知大家好嬲好無助
但支那對外公佈12位手足下落擺明就係拎黎做人質，否則佢地一早被消失
我地一定要繼續令外國關注12位手足，咁佢地先至唔會比支那撕票

文宣圖👇🏻

屌 幾時先有人睇到

唉 搞唔掂

我好似點左你 開錯時間

唔關事

因為12位手足唔係身邊嘅人
所以死咗都冇所謂

用住先？

有新文宣圖啦

佢重send 叫緊人推尋日、前日你既po

唔怪之得 呢幾日多左人推

其實p牌有咩分別架？
我只知開唔到post同唔可以評分

推唔到post
一日一post
唔可以評分
無了

現實係咁架啦 但至少要推到多啲人知有件咁嘅事
我想可以推到有多啲外國媒體講佢地而家會唔會好驚

#1181
用住先？

我覺得佢哋已經一見到12人就略過
外媒可能要家屬出聲先講？

Google translate

真係唔知點做 我淨係識share下啲tweet
繼續share

我都唔知
我連推post都灰咗

唔係掛 再問下
Share住而家有個啲先

可以點

可以點救

唔好諗咁多 繼續推
不過巴打 不如你休息下

ok

我真係正能量不了

晨早知今日會有大嘢㗎喇， 唔通12歲小妹妹畀黑警打都唔理咩， 聽日再努力啦

唉 都係
不過啲人揀黎推

洗曬版仲可以點？ 爭取選舉呀， 一日冇民主12個又12個

不如叫隔離pin下

Where

唉唔知點

今日早啲瞓聽日再嚟過囉

推到訓聽日再開

無野啦⋯⋯其實友台都有相關聯署...

真啊 目標一致 只係各有各做巴打唔好咁頹

有見到佢哋pin link

太擔心佢哋 忍唔住放負
對唔住

14

至少你哋今日都有入嚟
我應該知足

返來推PO

啱啱打算收工

個TOPIC 勁

化做動力 諗下標題

樓主勁, 每個PO都唔同TOPIC, 引人入勝

唔想負能量咁標題
差少少忍唔住

講得好！

推，希望早日有律師可以接觸到佢地

呢個真

推下

屌你母親

done

關注!!!!!!!!!!!!!!

推多下

RETWEET先

Tweet tweet佢

又應承好啦

係咪架

鳩拉，鳩判唔伯

12條都係人命嚟

Twitter/reddit戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

有關新聞
有線9月5日新聞
12港人偷渡被截 律師引述公安：或涉當蛇頭組織他人偷渡 若改控罪嚴重可囚終身

蘋果9月6日新聞
【港版國安法】內地律師助偷渡港青遭五毛圍剿 接受《蘋果》專訪：當局認為案件重大敏感

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤張(32) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👤鍾(26) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23)🛑黃,吳已還押近9個月 ⚫️其餘手足目前在深圳鹽田扣查中 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 無牌管有槍械或彈藥 2項管有適合作非法用途的工具)
👤蘇(18) 🛑已還超過8個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤彭(33) 🛑已還超過7個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤溫(17) #答辯 (#20200119中環 管有物品意圖損壞財產)

000

推一推先

聽日有3個本身要上庭

推唔推呢個好

你覺得推唔推呢個好

法庭po冇提到
一名手足涉及TG channel起底案 案件明日於區域法院開審

你想開po講？

唔想放棄

Yes
我呢個post見到
聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

推呢個

佢個topic無提到最重要嗰樣嘢

你再開？今晚預咗難推

我知 開完都唔知點咁

想開就開 我推

原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

簽完要推

推呢個！！

咁多位早晨
未簽既簽咗未？

每日一推！

好啦Twitter 見

每日一推

我地要關注到 佢地番黎為止

4k more for whitehouse

幫手推！！！爭少少就到！

好多都係中學生咋

應承！